# BATCH html 이미지 다운로드의 POC

대량 이미지의 다운로드 컨셉증명에 대한 코드임

* 필요한 js는 cdn을 이용하였음
* jszip은 cdn 확인 못해서 dist 폴더 내부의 파일 이용함



## 테스트
* vscode에서 live server를 실행하고 test.html을 띄운다.
* F12를 눌러 디버그 콘솔을 열고 `start(n)`를 실행한다. 파라메터 `n`값은 반복 생성할 이미지의 수이다.
* n건의 가짜 데이터가 적용된 이미지가 다운로드 된다.


## 특징
* 서버로부터 대량의 데이터를 가져오는 api 조회시간은 고려하지 않음
* 100건 처리시 약 35초 소요됨
* 1000건 처리시 약 351초 소요됨
* n건에 약 0.35 * n 초 소요됨을 기대할 수 있음

